如果要追民選議員人工，請追埋黑警！

每名警務人員在開始履行其職責前，須在裁判官或憲委級警務人員面前依附表1所訂明的格式作出就職誓言或宣言。

本人ＸＸＸ謹以至誠作出宣言 ，本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為 警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

不畏懼

警例寫咗唔洗還
完

不徇私
警司涉受賄包庇夜場被捕 收十萬元計金錢免費款待 涉案三警兩停職

警員玩一夜情偷名錶

警涉偷龍轉鳳 證物42萬元勞力士變A貨

警涉油麻地警署偷同袍錢

近退休警員 涉當值偷兩八達通

仲有叫放蛇叫霸王雞班警察
太多不能盡錄

不對他人懷惡意、不敵視他人
【朱經緯案】拖逾850日 據悉警今晚預約拘捕

警署強姦報案人 淫警認罪

【七警案】七警全部被判入獄兩年 官斥執勤時犯法 令香港蒙羞

一旦發現現役警員冇真誠宣誓
請立即革職

嚟緊又有幾多應屆DSE生去為份人工做警察?
真係真心想為市民服務?

推到黑警含撚

香港警察醜聞

民選議員有做野但要沒收人工
黑警市民冇得揀但就白用納稅人錢
香港真係